自殺死者既遺書點處理?

冇親人既話交比邊個保管? 警察?

要係做法事既時候燒返比死者
如果唔係佢會返黎拎返